話冇美國大選舞弊，你信唔信？

10成10梗係有人做票，話冇你都唔信啦！侵侵加油！